有冇人覺得蛙妹仲靚過蛙姐？

唔算好女神 feel，但睇落去好順眼，反而蛙姐開始殘/老了

長頭髮冇咁靚妹

D牙...搞搞會好D

虎牙

佢唔係虎牙, 佢係門牙爆晒出黎...

好正，幻幻

冇啊 唔覺啊屌

單眼皮是硬傷

單眼皮好qq喎

咪撚玩啦 幼齒到咁 又柒

你係中意佢候生姐

兩個都不了

壽星公花奶

不了 牛蛙就屌

兩姊妹都唔得

兩舊屎都仲要揀嘅？